有無天主教徒話我聽 如果同撒旦做交易會有咩下場？

我知好多普通教徒都好愛香港 出咗好多力

但係你地個教宗為咗利益同殘害自己信徒嘅組織政權做協議

會唔會有咩問題？

另外想問下係咪有預言話教宗到唔知第幾任就終止？

從來宗教領袖同高層都唔會有事，永遠都係班被完全洗腦既宗教撚信徒食屎啫

天主俾世人嘅考驗

買贖罪卷

地獄個位，已經留咗俾佢

唔可以猜測祢們的神 因祂是無能的

信徒 我地睇唔到有咩問題

上主自有準備

應允之地必給你們

聖經耶穌時期敵對最多嘅就係當時嘅「宗教權威」
最後殺耶穌嘅都係呢班人

利申非天主教徒

紅龍

有無人睇過啟示錄？

神都會犯國安法的

the lowest place of hell is reserved for those hypocritical motherfuckers

叫你地個上帝落黎

廿幾歲人唔好咁多幻想

非中國地區, 包埋天堂

不如估下教宗會有咩利益？

大把天主教徒、神父教內都反對教宗向中國屈服啦 要講幾多個post

條仆街不嬲都係左膠嚟

咁有咩下場？

唔止左膠啦
似係赤柬啲幫兇

條仆街要大愛支那

你個名係咪咩十字君東征個啲利申 唔識

Constantine the great 羅馬皇帝

咁中二病嘅

好似係落地獄 但最後悔改又可以升天堂

性侵強姦雞姦輪姦未成年小朋友
都冇事
應該都冇事

成日覺得係有人係背後操控

咁兒戲

所以佢地唔怕作惡

你又幾make sense

死左之後，可以進入共產天堂見毛主席

絕不可敬拜別人雜種 狗都拜

毛主席大定三位一體個天父大？

下一位馬丁路德是誰？

奧巴羊羊

因父及子及聖神之名呀萬

法利賽人

Who?

係煉獄,同地獄兩樣嘢嚟

有(((人)))

信主的人都知道，主耶穌特別恨惡法利賽人，並且咒詛了法利賽人，給法利賽人定了「七禍」
利申 無神論者

法利賽人外表虔誠

但丁神曲?

小器撚

天主教officially 係有分
你當係canon lore而但丁係fanfiction

聽講就係魔鬼會滿足你既慾望 但你既靈魂將歸魔鬼所有

Joe中意做個樣野都可以？